# TODO #

### К обсуждению на ближайшем бурлении: ###
Название приложения
Интерфейс

1 **Минимальная версия**

1. Больше годных паттернов для генерации - **Юра**
1. История обоев - можно крутануть назад на хотябы 2-3 обоины - **Юра**
1. Сохранить и установить как обоину с прокруткой - **Макс**
1. Минимальный дизайн - промышленный дизайн, вернется Сергей все нарисует


2 **Следующий релиз**

1. Еще паттернов. Еще!
1. Текстуры на фигуры
1. Разные тени и разные типы наложения фигур, прозрачность
1. Баннер + платная banner-free версия
1. Покупки внутри приложения
1. Переводы на разные языки

=====================публикуем на маркете=========================================

3 **Новый, улучшенный релиз**

Главная фича - редактирование

1. Выбрать слой - изменить размер, наклон, цвет
1. Поместить свою фоточку, подредактировать ее
1. Фотофильтры! сепия, ч.б. и т.д.
1. Сервис живых обоев- смена по расписанию